［急］Mac機用PC鍵盤

小弟想裝系統 用USB開機
要用到Command制
PC鍵盤係邊個制？

Windows

Thx

笑撚死

其實都係Ctrl Windows Alt 三個其中一個
下次自己撞啦